灣仔 摩hill 斜路 有得bag drop！手足去食飯！

跑步經過

推

push

幫推

下次我伯懲罰佢

推
加入黃店名單

不過如果佢d刀削麵可以再削細舊d就正
次次食完都好un胃

之前成日食 估唔到個老闆咁柒串

Push

推 遲下嚟懲罰你

咪就係

的確係 消化個幾鐘😂

po 出黎會唔會害左老細